[ 黎明來到 ] 5 : 30 叫 口 號 出 發 ! ! !

5:30
帶齊物資
出發救人

黎明來到 要光復這香港
同行兒女

為正義 時代革命

合理非ok?

530黎明行動

係人都要去

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

吹號角

反擊既號角
黎明升起

530黎明行動

拉呀

口號唔洗叫la
隱藏身份

推

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬等有色既液體啊

拉你老母，個個行動post都拉，忍唔住block柒你

睇真啲喇 你喺咪冇腦

I am ready

你P牌玩曲線姐
但係緊要關頭唔好玩啦

530黎明行動

好多行動都叫你千祈唔好做喇你又block唔block 弱智

唔該WHATAPPS 晒未起身個班
DO IT NOW PLEASE

準備出發！
坐爆頭車救手足

其實明知係陷阱
明知佢地想拉哂啲人等冇得投票
但係都要出去

執齊野呀

Whatapps Twitter Facebook IG Reddit 全世界吹雞

出發!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

投乜野票
假希望黎
實彈都出埋仲想靠投票

彌敦道既人要等你地接更呀。 。
好撚累呀

戴頭盔都要 繼續努力

所有心出黎呀

黎明來到

屌打通宵

P

推呀

起身喇

冇乜物資，帶齊gear出去接力算

Save poly

求下你地 一齊出去

等緊你地黎呀

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

People of Hong Kong ride to PolyU at dawn!

推 救人要緊 黨鐵都要照搭

帶多啲嘢出去 帶多套可替換衣服畀手足

大毛巾 水 少量乾糧

求求大家

530黎明行動

同行兒女出黎呀

Push

WHATAPPS 晒你D Friend 未?
全世界提早起身"返工"

SOS!

pp

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

530啦 出發啦